香港有無usb switch box賣？

好似依個咁

有咩用? 兩部電腦之間用usb過野唔洗蚊蚊插插?

有個百零蚊usb3.0 switch box 已經開心用左大半年

喺邊有得買？

兩部腦share同一個usb device

認真︰之前淘寶買綠聯出嗰隻
幾十蚊質素唔錯

可唔可以pc同mac share用?

ssp 高登有間轉賣線既鋪頭好似有d 咁既野賣

係黃金，地面果層入面條巷

Taobao

Link?

可以searh mt-sw321

唔該哂巴打
想問一下 果隻係咪一定要插電？
唔插都用到？

佢有個dc洞比你補電，
但我咁耐以黎都無插過
都未試過出問題